[飯腳/旅伴]六月歐遊,歡迎john

小弟話說畢業
會一個人遊盪backpack
有曬攝影架餐

行程呢就:
5/31-6/2: Budapest
6/2-6: Croatia
6/7-9: Slovenia (未plan實)
6/10-28: 奧捷德遊走 (未plan實)
28號就會Munich走

有興趣搵我食飯/day trip/行山/影相可以tg me
tg: wasteching

夾房都得
利申番先:巴

pish

改改你個名啦 可能有絲打想去見到你個名即刻調頭走

膠名咋，關咩事

而家係飛機上 都係grad trip
瑞典去西班牙
6月3號由西班牙去摩洛哥做義工
想搵人七月一齊去sahara沙漠
七月中至尾

有人會過摩洛哥就tg我
或者有興趣一齊去sahara都tg我
tg: pklihkg

budapest 無咩野做

下 好好玩
我一個人玩左七日

7日玩左啲咩呀？ 準備去，可唔可以推介啲？

人在munich 因為同屋企人歐遊 之後會去布拉格 巴塞 巴黎

個到好靚 周圍行已經好正
去睇opera 好似廿蚊港紙有交易
opera house勁靚

去浸溫泉

小孩列車

有間中世紀餐廳 好得意

有個小鎮幾靚 係蔡依林拍馬德里不思議既地方

6月9-23會係奧捷德